秋雅 綠茶梅子醋 中大伏

好難飲
成陣膠味

試吓溝多小小水會無咁甜好飲啲

我飲唔到有膠味但覺得太甜

飲左柚子果枝，拿喉架痴線

好拿喉
可能係因為醋
好拿喉

已經溝咗一倍水
都係拿喉
可能飲唔慣梅味
一斤果醋好飲好多
呢隻好重口味

係咪姐係choya?但係台灣嘅？

見個樽都覺好膠